口水多過浪花

依家播緊，讀緊信，好撚想喊

主持都哽咽

麻利？

想知details

LM

推